公司條款 軟件條款 用戶條款點搞

人地簽約個陣
安裝我個software 個陣
用戶申請會員個陣

係要寫d 咩 唔想有咩問題個陣 我蝕底要賠償
同付上法律責任

我知除左簽約個陣 僱員就實睇
所以要包含d 咩

申請會員 同安裝軟件 好多時都skip
係要包含d 咩 我自己都沒睇

係未得我一個睇唔明

1999